請大家download pokemon go

知道大家要打一場大戰 聽日要以不同理由上街
比起話出街行街買野去觀花我應為玩pokemon go更為有影響力
pokemon go係由一間美國公司Niantic同日本合作
可以一齊集中企喺同一個位打道館 又或者企定定喺個stop到攞物資
最近raid boss仲要係色違烈空座！
如果不幸被捕 新聞可能會提及到純粹玩pkm go而被捕
好似成日都有個啲新聞話掛住玩唔睇車過馬路咁
831約定你 齊齊去捉寵
P牌推唔郁 如各位認為有用請推

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

玩pokemon go一定要出街架

一齊玩！

pokemon go仲要係多年downlaod人次排名好高就證明有幾多人玩！

如果打道館打到非法集結你睇下幾大件事

推唔郁

推

多謝巴打幫手

由六月已經單左玩返

P牌推唔到都幫你用腳推post

依家比前兩年好玩左好多

多謝巴打

我之前都有出過post,但係似乎連登仔唔畫公仔畫出腸係唔撚會明

幫推

睇嚟要dl返嚟玩

推呀！！！即刻download返！！
一陣見喇各位！！一齊玩！！！

冇睇到 sorry巴打

不過香港其實依家仲有好多呀叔呀嬸玩 一打raid boss瞬間就爆

留意返烈空座九月頭就會完，想捉最強龍系寵係呢兩日啦

真心我仲未捉到 已經次次去raid hour

去港島放櫻

加好友143853768216

之前玩過排
依家又想玩返添

40lv 老手 想識人係港島挑機

今日好似港島會出現大量超夢夢

一陣有無人一齊打烈空座
自己一個唔夠打

same

帶升ok?

依家 pokemon go 已經新快有 第 5 代精靈

有傳統道館戰 團體打 boss 戰
仲有 PVP 對戰
同 全新對抗火箭兵團戰

ingress !!!!!

冇得帶升 但組隊打機似係最有效

push

毒撚暑期任都未解
今日出黎加我fd得唔得

好耐冇玩今日出門應該好多腳玩battle

我想摸走d精靈 要清位

仲有Harry Potter: Wizards Unite

捉比卡超都告暴動

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

Push

新手求帶QWQ

pokemon go正 有啲精靈新界九龍捉唔到

用咗表情符號 我自膠

新手求帶

黑警會唔會告N社煽動非法集結

等緊同大家 PVP

其實都仲一直玩緊。

一陣係中環同大家瘋狂捉寵對戰

[和理飛] 古有白鴿傳書，今有紙飛機傳訊

一直都玩緊

好撚多電咩

用腳踢post
自然反應

好

好主意巴打

To Hong Kong Island 玩pokemon go

日日鍛練去取勝

和理非係時候去捉寵了

有道理

食撚晒你d電呀 on9仔

推 打烈空坐最後兩日
我仲未儲到色違版。。。

大家要打趁早啦

Pish

帶尿袋

down埋啦

Pokemon go 不了
Ingress

Pokemon Go仲會有團體戰喺唔同時段聚人
邊度有boss打就會開始多人

上左第一位

以前玩ingress，後尾出Pokemon go少咗人玩

推！！我未儲到超夢夢！

我日日都有玩pokemon 架

go go go

我要捉精靈！

推
大家一齊玩pokemon go先開心

捉精靈 犯法呀？

哈哈哈咁都諗到

我已經喺中山公園，等大家齊齊捉色違寵

支持

好耐無玩 特登down返！！

烈空座 gotcha

補充返，去中環先有得捉。

唔好去錯方向

gogogo

Yup

要追翻progress

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

推！

色違烈空坐得返兩日
大家一齊出去捉

利申:就黎捉左一個月 都未捉到

呢排都有玩返 好玩左好多 多左好多野

去捉狗

齊齊打烈空座

踓post

pokemon go好食電

我都係

iPhone 開 low power mode 可以捱好耐

To 港島玩pokemon go

有消息話下午港島會有咕妞妞大量出現(仲卡緊個任)

7652 4482 0795

一齊玩

9月2前有烈空座捉！

831

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

我要捉烈空座

齊齊玩pkmon go

無玩開

今日last day烈空座

中國班ching chong只會識玩王者榮耀呢D西game

仲有新d嘅Harry Potter game
同樣玩法，叫做 Wizards Unite

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：
不是以自己寶貴的生命和他們對賭

我仲未有閃呀，求下大家一齊幫我打翻隻！

有冇人會派黑盒呢

額頭貼住張紙 寫 我不是示威者 我來捉Pokemon

反正今日都無遊行

除暴go

好！

琴日終於download返

一直save 係手機度 !

8293 3261 7858

一齊組隊

推 一齊捉港島區精靈

Pokemon Go 黃隊為記應

身為POKEMON大師表示歡迎大家加入
可以DOW埋POKEMON MASTER一齊玩

認真！過埋呢個weekend隻特別色就無啦

藍隊

推推推

要開location不了

對家玩開popogo，色違國藉違速龍。

我地唔可以輸比佢地

入港島捉精靈

Nintendo we trust, 快啲放幾隻勁嘢喺銅鑼灣同埋中環幫我哋

最好帶一啲pokemon嘅服飾

堅係work

啱呀，好多外國人玩pokemon go，connect埋外國玩家

我要捉色違烈空座

一齊打道館

Yes

一齊玩 推

出街捉寵先！

Pokemon Go 全黃行動

大家可以出嚟交換精靈

當年摩士捉啟暴龍
訓練員前線話好似有狗車拉人橫過馬路

推呀
Del 左好耐都down番先
我愛寵物小精靈

好沉迷呀

831 港島

一直都有玩

仲有Harry Potter
做魔法師

pish

推。

be water my friend

我以前玩個個account冇左

唔止打道館，仲可以對戰挑機
打柒人地精靈

一齊捉精靈

打道館夠三隻小精靈就拉得

推 好好玩

組團打大佬

日本仲係好多人玩

721

auntie uncle, we connect

Download Pokémon go

玩HarryPotter Wizards Unite

有無人知中環邊度爆五星蛋？🥺

閃版烈空座已經好吸引🤓

拉我啲小精靈非法集結

今日係烈空座最後一日
港島咁多道館唔係唔去呀？

Pishhh

2號先完

仲未捉到閃版烈空座

除左pokemon go仲推薦ingress
一齊拉field

推返行動post上頂

由出到依家冇del過

呢隻Game既然可以成功趕走大媽，popo都應該都做唔到野

Pokemon go「依盤棋」落得好靚

呢條橋唔錯

901 901 901 機場打烈空座 1800-1900

應該可以一齊告間公司，因為打佢隻game比人拉左

Pokemon go 要開location

P仔幫你推

推
一齊出街捉晒d精靈佢
追raid吧